咁多位手足搵緊人嘅同時 請留意自身安全

班狗唔止搵緊人，仲SS緊手足
大家自己執生

Forward訊息：

————————————

#寶寶提醒

對家見我地搵寶寶，佢地都屎忽痕。

港九新界多區曱甴已出閘。

帶身分證、咪掛住望手機、咪喺公海爆位置、搵完小心被跟蹤

報哨俾CHANNEL‼️‼️‼️

推呀

大家小心

推

P牌推唔郁，麻煩大家幫幫手
大家都要小心！

重光寶 大家都好關心你
一齊返屋企好無
出面多野狗

城大有狗勿入 留意哨tg

Pishhhhh

Push

長沙灣係咪有人狗咬

單拖唔好去

見channel話上左狗車

如果真係要落街嘅 記得帶身分證
如果衰冇帶身分證被咬好唔抵